你會揀中意你既人定愛你既人

愛
中意

廢話